# Duality_Project

Un jeu développé en C# par Dorian FRAYSSE, BAUD Alexandre et LOMBARD Thomas. Il s'agit d'un jeu de plateforme en 2D où le joueur doit tuer le maximum d'ennemis afin de faire le plus gros score.